有冇人識uru

幾鍾意隻monochrome album，好抒情

有睇鐵血應該都會識

鍾意聽佢D cover歌

uru遲d有新歌

由佢以前啲黑白cover聽到佢出碟，無論係唱男人定係女人歌cover都